今個禮拜有冇大型遊行？

其實遊行除左係對外示威，實際係對內集氣
而家好多人都擔心依場小勝會令和理非散水
一場大遊行或者集會可以凝聚軍心

搖撚準備中